# mandaTrampo

Este projeto é um ponto de partida para um aplicativo Flutter.



Alguns recursos para você começar se este for seu primeiro projeto Flutter:

Laboratório: escreva seu primeiro aplicativo Flutter
Livro de receitas: Amostras úteis de vibração

Para obter ajuda sobre como iniciar o Flutter, consulte nossa documentação on-line , que oferece tutoriais, exemplos, orientações sobre desenvolvimento para dispositivos móveis e uma referência completa da API.